supremejj請入一入

最近想入坑買返個supreme背囊 有無咩好推薦 同埋邊到有可信嘅店鋪

第一次出帖 有咩做錯唔好擺我老母上枱

樓主坐左幾耐

Basement

終於有人覆

thx

Popcorn 但貴好多

係唔係依間？

係